剛確診支氣管炎，暫時唔可以再發夢

好返再上場

放鬆
好返再黎

期待你嘅文宣

不了，之前唔建議塞地鐵都俾人屈五毛

今晚睇英超曼狗炒車

基本上只要叫人唔好做任何野
都會被屈毛

休息下啦
辛苦哂

祝你早日康復 God bless u

可以貼下連儂先